第一次玩獨遊真係有d緊張

一陣就出發玩廿日，咩都要自己一個搞掂
雖然有d興奮，但係都驚驚地
希望所有野都順順利利，唔好撞太大板

good luck
玩得開心D

邊到？英文好？

大阪 英文一般，唔會溝通唔到，但係要同人吹到好深入就應該難左d 一方面唔係好夠膽第二就係自己英文程度真係未夠

人地英文廢過你啦
大阪好易應付haha have a great one

大版?阿婆都識去

唔洗怕 睇熟轉車位 自己住附近d路行熟

Osaka 無論獨遊定同frd遊，基本上去玩都冇咩問題，只是JR交通網絡有點難handle, 建議你睇熟當地既交通攻略。

買定張好d既上網卡/wifi蛋

去到果邊申請yahoo jp, itunes/google play果類既日本account 先,
再dl yahoo/jorudan乘換案內app
miss左班車/有大delay即可以刻搵路線b
dl埋tabelog, 想食咩可以即刻搵

總之帶夠錢去, 唔好跌銀包同pass就冇咩野都講,
盡情玩啦

btw大阪玩咁耐? 唔去埋山陰山陽?

加油 黎緊都想獨遊東京

大阪真係阿婆都自己獨遊啦
以為你去邊D地方
周街都香港人有乜好驚呀

大阪點玩20日

我都係第一次毒遊大阪 聽日出發

大阪有咩好獨遊？

第一次自己一個去咁遠去咁長時間緊張下姐

到左之後就冇乜野，去hostel d亞洲人真係當係黎訓教就算，我入到去逗口逗面見到佢主動say左個hi,望左我一眼就走左

咁幾閪喎
係台北毒遊緊 同啲鬼佬吹兩咀都有計傾

好擔心 你住邊間hostel⁇

大阪周街都香港人 唔識路用廣東話問都得

希望你番到黎

我黎緊第一次毒遊東京 好緊張

有上網就得
google map會係你既旅伴